Taiwan, happy birthday! 台灣，生日快樂！

Let’s celebrate national day with Taiwan!
一齊慶祝台灣國慶！

To the world, there’s no such thing as Chinese Taipei.

#happybirthdaytoTAIWAN

Happy Birthday to Taiwan!!!!!!

Happy birthday Taiwan

roc雙十呢一日係台灣既國殤，唔撚係國慶。

HAPPY BIRTHDAY TO TAIWAN

I LOVE TAIWAN

taiwan no.1

happy birthday
Tw No. 1

Not true

Respect Taiwan and celebrate

中華民國生日快樂

Happy birthday to Taiwan🇹🇼🇹🇼🇹🇼

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

希望台灣未來愈來愈好 台灣人民快樂幸福 世界更加認識妳
Happy Birthday Taiwan! People of the world will know more about you.

Taiwan is not China
HK is not China

Happy birthday to Taiwan!!

Taiwan No.1

#我是護旗手🇹🇼🇹🇼🇹🇼

Taiwan number 1

中華民國 108歲 生日快樂！

推

台灣難波萬

上PPT睇就知你講既野唔係事實

Happy Birthday to Taiwan

Taiwan 🇹🇼 Happy birthday